Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 22 ) 靜待 S"10" ！！！

S10 概念機

[/quote]真?

S10 概念機

Galaxy Note 9 ８月９日正式發佈

S9/S9+ official introduction

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S9/Note 8討論區 (16)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 S9紅色版不遠矣! (17)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 (18 ) Note "9" 近了！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 (19 ) Note "9" 登基！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 20 ) Note "9" 制霸天下 ！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 2１) Note "9" etoN ！！！

S9/S9+ official introduction

--------------------
完美UV mon貼推薦
1.Whitestone Dome
2.Triskin 玻璃手工貼

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
核心：高通845

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 9810

坡水
冇Volte 有Samsung Pay冇八達通
核心：Exynos 9810
--------------------

【進階使用者適用】
免Root Adblock(app內外均可)
Adhell 3 / SABS

正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

屌!!!!share樣好撚正既野比你地 BY 襪膠
完全FULL SCREEN左！！！好撚正！！用緊！！！！

ADB指令操作 BY cc732

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :

samsung Adblock apk NOTSABS (呢個係新版APP黎,都係簡稱SABS , 但同之前既SABS唔同,同埋KEEP住有更新)

詳細說明/教學

裝完之後係Subscribe to providers到加呢幾個

Blacklist domains到加呢幾個

就會block到極大部分既廣告
推薦俾大家用!
* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

新入手 Note9，發現有 whatsapp來電，要先解鎖後才可接聽。是咪有嘢 set 錯？

發財望真啲呀
八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

如果佢所有機都玩撞色就正

d色好似靚

八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: 7WIJDR
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

咁我粒電無壞都可以去要求換嗎？但我google見話電池唔包保養，要俾錢換

報道

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 41M4SD
活動連結:

新色

note 9 128g 5111，不過得幾部，應該都係難搶到仆街

靚

好好J

等s10

可以

買note9好過s9

留名兼留
code: NUKDOI

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: G1X4NS

香港好少色揀

各位巴打有錢齊齊賺
謝謝幫手

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 5RXHMF

屌 成班乞衣乞食出番去啦
人地專登幫你地開埋個乞食po 仲係到洗板 on99咁

成堆人入嚟淨係貼code
扮下投入討論兩句都冇

係咪免費先？同埋駛唔駛檢查費？

真係好撚肉酸
街邊乞衣都識縮埋一二邊唔好阻到人 呢班就係到阻住人睇po討論 乞都乞得衰過人

我已經block咗一兩個零討論齋貼code嘅乞衣

第一年 有單就有保

第二年開始 換機先要俾錢
換電後 好似保3個月

屌就係買左藍色先

thx

s9+有得用good hdr 未

用唔到咩？
s8用緊Pixel 3 Camera

新post留個名

好正
可惜已經買咗黑色

好靚，不如我已經買咗note9

如果note9出正背面都全白嘅話就真係j死人

後面白就得
前面白嘅話堆sensor.....

咁又係
唯有等真全屏來臨到時再期待白色機啦

我一樣已經買咗紫色

不過其實咩色都會照笠殼
所以都影響不大嘅

未過保養完全免費

諗起之前見過有人貼白色框嘅 mon貼
簡直係災難級

有冇人知界面d應用程式點樣可以快速入去set權限，通知個d
我記得an7定8可以按實然後有得較詳細
e家得返選擇項目，從主螢幕移除同解除安裝

有冇人note9 啲app開左通知但唔識彈通知

s8用到咩？
求教學

邊到仲有做特價，3千幾入到 s9

搵唔返之前條link，不過呢條都應該得

想問下當年note7賣點S pen截圖影片可以做gif個技術note9有冇？上youtube睇冇人講呢樣野。

當然有

上年轉左用HTC U11，依家見個mon有D小問題本身考慮出Note9
但係咪就黎公佈S10？想睇埋咩樣先

S系列同Note系列都唔同

保養包電池1年

呢個應該係大陸嘅
跟據之前嘅經驗
香港會出嘅機會應該唔太大

sunmobile note 9
512 = $7698
128 = $5998

抵屌?

香港聖誕 香港***會不會咁快

最新估價 gladly F 價錢先係考慮因素
2百萬韓元 13800hkd
公佈時間 2 3月 最快都要6 7月先見街
出貨量一百萬部點分銷 每個地方貨都不多

大家都會轉頭留意s10 因為打正旗號有5g

原來三星已經出手 one plus 6t 屏下鏡頭

s10 lite infinity O

s10高階應該都 new infinity屏幕

即係有一年保養 就可以去換電 ？

保養期嗎 帶攜購買發票

係note8 係3買 仲有幾個月保
最近粒電開左慳電都去到勁快

求教學片,第一次用note

蚊支筆出黎 揀智能選擇 再揀動畫 咁就有個框俾你cap影片

我都係，但估係關最近嗰次更新事

good lock 2018 係咪無上下分割兩個app

咁應該係更新問題
早兩星期有兩個更新
更新完 用電起碼快左兩三成
勁快無電

更新多多少少影響 一次大更新建議洗一次機

換機係咩玩法
啫係舊得制拎去換部新機？

打錯字

但要backup野好煩，有冇計

聽講 換電 有的情況連個螢幕換埋 好似全新一樣

同埋想問下有冇人買左galaxy watch
好想買但佢未出LTE版本

an機 係無ios咁快手

出年1月上pie 我都頭痛 快快backup資料

就黎一年既時候拎去換1粒先
我買左3年保養
係咪啫係第三年都可以換電

好似半價優惠

有無人用用吓會彈google play啲廣告出嚟？

icc

2020去到 有張cert

thx bro

同屎為相差好遠

s系列都有

有 所以整整埋幾多gif

我覺得前面磨沙 金 銀 珊瑚藍 都幾好睇
好似s6e s7e咁
但點解而家全部變曬黑色

無計 佢額頭咁多sensor

前面其他顏色 好明顯突顯邊框 黑色令人錯覺

應該除咗黑色
其他色都會好明顯見到sensors

好似今個星期出，但要差唔多3300蚊

其實運動功能點？

3300 ok啦
咩功能都冇既dw都要一千蚊

唔知係咪esim

但唔係行wear os ,只係有Samsung health 用

諗緊esim 係唔係要好似之前apple watch 咁係電訊商出

用開iphone + apple watch 轉 note 9, 好多比較

我見eprice 咁講

呢兩日唔知點解部note9又變番食電

又係個an系統突然好扯電

明明上個星期超核電 用左成個個an系統都用唔過10%

smart switch

咩功能黎? 用左幾日唔覺有依D野

無野了

將條片錄左變成gif

S8點買最抵

s10又近一步， 出硬

lite ,10 ,10+

LM

好似係國行獨有

岩岩淘左張uv 貼，痴完，效果唔錯。但最煩係痴前用膠紙封邊。我得磨沙膠紙，bixby 個邊又有2排制。封唔實。攪到mon 邊位條坑有少少膠水。反光。不過無影響操作。但建議有錢既巴打去深水埗貼好過。
我買$150。ssp $450, 但過程都幾煩下。用1，2日再報告邊位會唔會入塵，暫時睇相信唔會。

如果自己貼UV貼,whitestone應該係最好選擇,唔使煩,成set toolkit俾晒你,跟住貼就得

但whitestone 唔使包邊? 同埋whitestone 好似都4百幾，好似去ray ma 介紹間野貼化算d.
頭先攪左成粒鍾

唔知咩叫包邊 倒完膠水落貼,跟住搵UV燈照就得
之前係amazon買3百幾

我個間其實tool 都齊，有燈，貼，塵貼。只係佢建議用膠紙封部機4邊。因為d 膠水流到尾會多得濟溢出，可能整到d 制同邊。我正正bixby 個邊痴唔實，唔知係因為有2排制 or 用磨沙膠紙無咁痴力。而家膠水乾左，有光下見到條坑少少反光。

whitestone個隻啲膠水容量啱啱好,如果你跟啱次序,應該唔會有膠水多,所以唔洗搞咁多野

咁多位機主幫下手, 入呢個 code 有錢齊齊揾

推薦號碼: SK2BT7
推薦號碼: SK2BT7

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦號碼: SK2BT7

(第一次 po 唔好屌 )

我見你幾落力答我問題，我加左你條100蚊code

因為仲廢過s6 s7
喺youtube睇過片比較
旗艦機始終都係用最勁嘅料整

UL9GCV

依到係我條八達通推薦人code, 希望有好心人施捨100蚊八達通俾我 我會落力整多粒幾粒腦魔俾大家用 打攪曬

謝謝你

同埋用whitestone基本上所有case都用得
ssp個隻好多都用唔到

唔小心跌爆mon 應該去邊到整

屌那星，果啲推薦碼煩膠好煩

如果平時有參與討論
推動下個討論氣氛
貼code我覺得無傷大雅
但有啲撚屌除咗貼code就乜都冇
仲要狂貼

入門版 650-750 美金

想問 note 9 有冇必要出 512GB 版
128GB 版 6GB ram
512GB 版 8GB ram
而其實部機可以插卡
兩部價錢如果相差 1700 蚊
係咪 128GB 好 d

如果有256就好
用開大容量，焗住買512

我都係想揀 256
而家諗緊 128 再插卡
但咁就冇得雙 sim

睇你多唔多拍片影相放戲入電話
如果唔多128都好難用得晒

商業手段
迫你買貴

s8. 個時差300 64去128

而家越來越大差距

其實有google photo都唔會點放啲相喺部電話

64唔多夠用主要係啲apps本身有cache，尤其Facebook嗰啲。如果你部電話裝咗好多apps，用用下個rom就唔夠

入門版有雙鏡算好 價錢可以減少少

64 最多58gb
128gb 大約118gb

仲用845

最多位係whatsapp, 特別d 家人group 成日send 片同相。
不過我覺得唔玩好多隻大型game, 128 絕對夠做，6gb ram 都好夠。但當然你玩開snapshot 就唔建議save 相去sd card。咁你就自己考慮係咪要為左咁upgrade 512。

另外無記錯你買機既時候，rom 唔同會有一截差價。但trade 機時個差價會好細。

港行點都行 8150 就算7nm台積電（競爭對手

9820支援到UFS3.0

其實infinity o 個design會唔會冇左雙喇叭

以三星手段 未去到 小米mix vivo nex咁極端

可能似mix2 魅族16額頭 邊框有條聽筒坑

128 同 512 如果差 1700 蚊
咁 128 再插張 256 卡都係加幾百
好似化算 d?

如果你完全唔會用雙sim就係
另外internal storage一定比插sd card快同穩

利申128輕度用家

256卡 快卡頂盡4-500蚊左右

而家其實喺香港都係用開一張 sim
係有時上下大陸果陣會換大陸 sim
(唔係成日上, 都係一個月一次左右)
雙 sim 係方便左我插定張大陸 sim
唔使每次過完關都換咁

我會放下 multimedia 野
128 驚用用下就爆
512 我就應該用唔哂
所以如果個差價要 1700 蚊
咁我諗不如買張 256 卡

仲有多左2g Ram
不過唔打機其實都好夠用

其實6g ram乜都夠做啦

係咪有d 卡插可以2sim 再加埋卡？
不過唔知note9有無出

note9得2個插位

我份人懶到連sim都唔想換
所以兩張卡一定霸哂兩個糟

搵到
一係土炮咁樣整

一係"外置"

嚴選mon貼已經正到冇朋友
whitestone會唔會更加好?

請問咩係嚴選mon 貼?

我都唔得

台灣mon貼？

想買部機畫下嘢，鳩畫下自娛。

Note 9定新iPad pro畫嘢勁啲

台北mon貼

無郵寄唔洗諗

琴晚自己張淘寶貼都ok, 反應好好，不過自己搞真係好煩

兩個size同價位嘅嘢

價錢差小小唔緊要，size就各有好處。

只係計畫嘢點睇

你去鋪頭試下先
兩部嘢個分別大到我都唔知應該由邊度講起

利申有Note 9同iPad Pro 10.5

唔使諗，要畫越大越好
減少放大縮細同移位時間
佢出部大多3成嘅ipad，我都會即買

利申工作畫野用

大佬
一架係跑車
另一架係飛機
點比較

想問下有冇準既check battery life app
岩岩入手s9+兩日覺得d電好似去得有d快

碟照

用緊s7，部機最近換完電，平時冇乜打機，覺得部機都夠用
5111，promote價幫屋企人買到部note9 128g，諗緊拎唔拎黎自用好
本身plan等出年s10先換，但到時又7000幾1部，又唔想咁貴買部手機
巴打點睇

邊個台咁平

有冇人諗住到時trade in s9/note 9 換s10?

唔知點講好
粒點好引我注意

拿拿聲去過short trip， 旅遊保 claim 維修

呢部咩黎

睇睇下就慣 催眠自己

有冇淘寶link 介紹？
軟貼 or 鋼化貼？

UV 貼，算係鋼化。UV 貼真係唔同d, 痴左好似無似，又防指摸，百幾蚊係值得的，因為曲芒麻煩，幾十蚊個d 一定痴唔實，旁邊入層。
搵 note9 uv 鋼化應該搵到，我見呢間好多年。不過如果買呢款，記住準備透明膠紙，唔好磨沙膠紙。
暫時用今日感覺良好。

如果你想平d, 搵間評價好既水凝模都得，我note 8 時用過，但唔好係好多指摸，同埋唔著mon 下個mon 無咁靚。

我之前都諗住買uv貼
但係好驚除貼果陣啲膠水痴死咗個mon同個貼
同埋上網睇話啲uv膠好傷個mon嘅表面
唔知真定假

我都驚，個賣家有send 移除mon 貼個video, 好似無野，但始終一日唔撕開唔知。佢聲稱呢隻睇水只會形成個軟模，唔想mon.
因為我note 8 年代試過好多貼，接近100蚊既都試過，但曲mon 真係好煩，條邊成日有塵好似好污嘈咁，今次都係我第一次痴UV 貼。不過第一次真係有d 手忙腳亂
所以我上面講過，有錢就去ray ma 介紹個間試，起碼唔使擔心太多

比大家參考下，用ipad 2017影有d 衰

我都好同意曲面mon搵貼係好麻煩
我見巴打嗰間嘅uv貼係最多人買
可能我都會買黎試下

我個間唔係最多，好似尼X 先係，但有巴打貼過尼X有d 買家話撕開時痴實晒。雖然唔知真假
我呢間見佢賣咁貴都生存咁耐，所以先試下。
印象中佢接近貴價mon 貼中最多評價。

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

巴打可唔可以share 間鋪條link
利申: 淘開膠水mon貼自己痴 但d玻璃完全唔防指紋

你地自己望多幾間評價好d。 search note9 uv 貼就得。有事唔好屌我

淘完佢會比個詳細版video, 唔好跟條link 個個就開始。記住跟足step, 封好透明膠紙，唔好磨沙膠紙。

我開頭就係用尼x
見到D comment之後即刻撕咗 可能因為我淨係痴咗冇耐嘅關係 冇痴實嘅問題
依家轉咗用whitestone
so far so good

巴打你用緊全屏版or縮小版

我用個張係全屏，因為我本身淘左個薄殼

唔係話隱藏咩

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: OFRPIK
活動連結:

infinity o會唔會俾人笑家燕額架
對new infinity有興趣d

岩岩入手S9+ 個slow motion真係好正

但係得720p

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦]
各位巴打大家一齊賺100蚊
謝謝幫手
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 5RXHMF (有4個 quota)

我對上一塊note9 4百幾ssp貼, 一跌就碎晒
仲要唔係好高跌落地架ja wo，幾靚都冇用啦

跟住嬲嬲地自己淘$2百頭3塊嘅uv 貼試下自己黎，
一開始心急fail 左1塊，第2塊成功但入左一粒塵
第3塊貼完非常成功，touch完全冇問題，仲靚過SSP果塊，
SSP果塊厚到貼邊會痴勁多塵又唔可以抹，
一抹就仆街... 宜家呢塊薄身D，4邊唔會再痴塵，
又試過1.5米高倒比隻貓掃落地，冇事
**第2塊我係隔左一日先起番出黎，冇任何傷mon問題，
自己貼完呢次先知SSP個貼係厚但係好脆弱 note8 年代都已經
試過一跌就碎但係嗰陣唔敢用淘寶野...以試只供參考

巴打可唔可以share 下你個張? 等我下次試下

求share x 2
最緊要起得返同無傷mon

用緊淘寶全膠鋼化玻璃貼都唔錯

唔洗用uv膠

不過佢cover唔曬曲面 同埋貼成大半個鐘先吱曬d氣泡

全膠我都試過搵，但好多時開入條link 唔係個回事。

想問下有冇人知點解
最近我部note8淨係開左一隻game
之後出返去開下ig fb
耐左再入返隻game就要reload
好似人地唔夠ram咁 但我check過部機可用ram仲有2~3gb ram
唔知會唔會同我最近更新左個軟體有關??

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: TIXV6T
活動連結:

有冇set 左佢做休眠？

想問下Note 9 買韓版抵唔抵玩
見5200 左右有8+512 唔該哂

韓版好似無smart octopus, samsung 機一大賣點黎。我個人始終prefer 行貨，由其你曲mon 有事好煩。

韓版唔係用S845 + 無保養

行貨512 最平應該中移客戶價 6998 -200 超市禮券 - 600 八達通 - 100 八達通受薦人 - 八達通自動增值 150 (用恆生卡多 50) = 5898

未計信用卡積分 同 禮品

順便賣下廣告
推薦號碼: 5RXHMF (有4個 quota)

中移動劈價

韓版之前都有留意過，粒U慢又冇左8達通 同行機差千幾蚊就唔好慳果小小喇

求share x 3

我都係叫朋友幫我出128gb 5498hkd
減減埋埋D優惠 = 4千頭

網上睇都係7998 係咪鋪面先問到6998 唔該

有 應該解決左問題
唔知點解有一大堆入左去
明明咩都無set過
thanks

好似話s10 lite就 infinity o
其餘2部就new infinity

infinity o感覺高科技過m額
雖然我都係麻麻地呢種設計

客戶可以去舖面直接買

中移動5498？
邊到睇？

要再簽24個月

5498 之後仲有600 蚊smart octopus rebate???

本身合約多過6 or 12個月就唔洗加簽

sure 入埋推薦人號碼: 5RXHMF 多100
做埋自動增值多150（恆生卡再多50)

total rebate at least 900hkd

有冇用過尼x?
淘完落嚟先知冇燈
搞到我唔敢痴

無燈? 正常應該包，可能拆開2個package

如果係UV貼
佢肯定俾漏你

尼x小心D，好多評論話痴實個mon

完全封鎖
Galaxyonnote79

完左

我講錯左

十一月前買都可以係十一月十四號前登記

推廣日期：2018年8月23日 至 10月31日
登記日期：2018年8月31日 至 11月14日
名額10,000名，送完即止。

今日係15啵

巴打你岩
我自膠左

今日認真試iPad pro同note 9支筆，感覺iPad pro廢好多。

壓力完全唔準，尤其係一落筆同收筆果嘢 寫個字啲粗幼完全唔真實。

仲有條線你邊寫佢會邊幫你拉直，感覺好怪。

上述問題反而note 9無乜。

不過去Apple store試係用ios個記事簿，無得用毛筆，得簽名筆，又無procreate之類

唔通note 9支筆真係勁啲

note9用wacom

所以十一月開始note 9 個價平左好多

即係點？用wacom勁過apple？咁apple用乜

我鐘意note 系列的筆可以收埋入機度

咪係，apple pencil咁大枝，其實邊度勁過note 9枝筆？

Wacom係畫版技術
apple係自己野，一定唔夠Wacom黎

我覺得係長左
闊度都接受到

加埋保證套都ok 重

即係note 9支筆筆勁過apple對嗎

但android啲畫畫app係咪廢好多

apple pencil 要用磁力吸係機身
huawei mate 20x 支筆唔知可以放係邊度

note 9 (201gram) 比 s9+ (189 gram) 多12gram
但多500mah 電
多支筆
mon 多0.2 inch

好睇每個人點用
對於我來講只是自拍, 方便記野同cap 完圖畫野用

4K 頭

長少少

note 9 等s10出左先la

等你好消息
如果要入smart octopus 受薦人可以考慮下小弟
thanks

推薦號碼: 5RXHMF

又要等到4月

如果唔想簽約 去邊度出s9+or note9最好屌

用電腦畫過畫都會知wacom啵...呢方面佢真係第一

1)去細鋪買（勤達/SYNERGY代理) 的行貨
之前問話有smart octopus rebates

最好買之前再問多次

2)去肥花二手區睇下有冇全新上台機

3)睇下自己有咩信用卡有優惠再去大型連鎖店買 （好似用samsung pay 買會減多400) 最好問下

細鋪好似imobile 有人話平

samsung pay 比錢個優惠見broadway 有，前題要本身有samsung pay

【三星note9钢化膜uv光学全屏覆盖曲面s9+plus玻璃膜note8防爆蓝光】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥lc3gbQMqP5o￥后到👉淘♂寳♀👈

其實之前有諗過whitestone dome, 但係u型貼真係好撚樣衰

自己痴uv貼要好小心，我第1塊就係衰快，一野就放左個mon貼落到好低搞到中間起左個大泡整唔走

呢間鋪有唔係u型，好似叫不開口

可以用你買果部note 9 即場開samsung pay acc 再俾錢

今年 三叔粒U睇黎麻麻地

係個sales 面前慢慢搞?

係
佢哋係咁教D 客咁做可以慳400

thanks 巴打，下次試下先，我個間得開口

btw, 你呢間有無少少膠水 '拱'係edge 位?

note 3 開始 samsung wacom一齊研發 有股份

冇，very fit, 唔會好似ssp咁成層厚

有無人呢幾日收到八達通果600蚊
之前問客服又話13,14號會有

巴打
有冇安裝器送？

你幾時買的？
佢哋話要七個工作天內

sharp再進一步

上個月登記 ，月頭打去問
佢話13,14號八達通app會有通知入數

半透明
靚

想問下大家開左省電模式會唔會收唔到電話?
我開左中等省電人地打黎會自動飛去留言信箱 有冇得set省電+打得入電話
利申 S9+ 128

我note 9 中省電 收到電話

請問係邊度set

我都唔知點解會咁 已經試過熄左背景數據限制都係咁

咩台？

SMT

我試過佢3G 直入留言信箱

我又真係冇諗過關電訊商事

果陣用緊電話 睇住有留言既sms
即刻打返俾人

岩岩冇開省電都飛留言 唔知講咩好

已經申請左轉台

咩係安裝器

應該叫貼膜器
方便你安裝用

類似呢條link 咁

冇架~

如果s9 plus 轉s10 你估要幾多錢計埋trade in

有冇人用s s系列或者note個系列嘅機，睇youtube好多時一睇片佢焗你得480p每次睇片要撳做1080好煩

Same

每次撳真係撳到燥

乘係登記smart octopus有600, 用CODE多100, 唔登記AAVS咪少150
但smart octopus 唔aavs 仲有咩方法免費增值?

就咁拎去711

便利店
八達通增值機
地鐵站客戶服務部...etc

thanks 巴打
中移送果個samsung 套好正
但係成59gram

D 禮品唔錯

重有200hkd 超市禮券

馬鞍山新港城
我11月10日買

省電mode

唔關省電事 冇收唔到電話問題

利申S9+128

s10 超碼4月左右
36xx 39xx

都係馬友

大佬點整

出左幾錢? 唔洗簽plan?

5498 hkd 128gb
送200超市禮券
要中國移動客戶

買完記得去下面登記

推薦號碼: OFRPIK
活動連結:

巴打幫幫手 登記smart octopus

推薦號碼: OFRPIK
活動連結:

GalaxyOnNote79

完全封鎖

先裝good lock 2018

部s10成個家燕姐咁
寧願要note9

完全同意
同水滴差唔多

model a應該 A8s. s10 lite

model C打定係 s10 edge

用緊咩plan? 琴日打去問唔係呢個價，仲要加簽24個月

8月的的時候簽左呢個108hkd 24個月plan
之後11月10日買note9 的時候問過
只要個合約期多過12個月就唔洗加簽

張相upload 唔到

我估要7000

擺喺角落頭好過擺喺中間額頭嘅
睇片打機都唔多覺

有冇人up左android p

左上角 好過右上角
中間真係不了

應該係中間
因為要連感光pack埋一齊
橫向既話 左右上角會遮到

犧牲好大 無虹膜解鎖

想問下各位用舊note既code可以加1年保養有冇link?

慢到喊 唔要仲好 慳唔少位

個優惠完左

想問依家買note9仲有咩優惠，今日可能轉台出埋機

8達通回贈600+150用埋自動轉賬
同埋最近好似有個同fd share code 最多5舊水8達通現金獎 哩個野無乜留意

原來仲有600蚊回贈

去到月尾 不過官網寫話限2萬個, 斷估都未夠既

真係冇二萬個人買note9咩😂

2個月內 2萬部 唔知呢

淨香港計應該冇咁多人買

呢d 數作出黎姐，呢d quota 可自己控制。個limited 數字係想引人買。

淘左張鋼化玻璃貼開心使用中， 唔明點解咁多人追捧uv 貼

用緊whitestone
岩岩痴完 好清 好爽

巴打淘咩牌子?
唔會甩出黎?

部a9行過連鎖電器舖賣成4398，
真係狗也不屌

我淘個間叫第一x , 我都係搵note9 鋼化玻璃貼按消量排頭個間就係佢， 不過淘寶貼佢算貴5x 人仔，但so far 一星期無咩大問題

呢種似係四條邊有膠水
中間有空位

accubattery

係咪真架 ？？

TheElec報導稱三星S10正面將採用一塊幾乎沒有邊框的OLED顯示屏，屏幕內會存在放置前置攝像頭等元器件的兩個開孔。為了給屏幕打孔，三星將採用DPSS激光器（diode-pumped solid-state，二極管抽運固體激光器）。

此外，為了適配全新的屏下攝像頭設計，三星還對系統UI進行了調整，狀態欄的信號、通知圖標、時間、電量等都做了相關優化；在觀看視頻等全屏場景下，攝像頭開孔將隱藏起來。

大約要補幾多？

依家256trade到3800-4000

如果個鏡頭唔用嘅時候可以閂埋 閂埋個窿果忽同時都有番正常螢幕顯示功能 咁就真係神機

個600蚊幾時有架
咁耐都唔派

跌爆部S8 要整幾錢 鬼域水貨

出街鋪整又好淆底

yes而家個touch有影響

如果真係做到嘅話
應該都幾revolutionary
其他機即刻變得low tech

原文

在觀看視頻等全屏場景下，攝像頭開孔將隱藏起來。哩段 唔出奇 而家可變光園差唔多原理

▲三星無邊框屏專利設計

日前，TheElec報道稱三星S10正面將采用一塊幾乎沒有邊框的OLED顯示屏，屏幕內會存在放置前置攝像頭等元器件的兩個開孔。為了給屏幕打孔，三星將采用DPSS激光器（diode-pumped solid-state，二極管抽運固體激光器）。

此外，為了適配全新的屏下攝像頭設計，三星還對系統UI進行了調整，狀態欄的信號、通知圖標、時間、電量等都做了相關優化；在觀看視頻等全屏場景下，攝像頭開孔將隱藏起來。

根據此前的爆料消息，三星S10將會有5G網絡版本，搭載三星旗下Exynos 9820處理器；其他版本可能將會有Exynos 9820和驍龍8150兩個版本。

如果沒有意外的話，三星將會在明年2月底3月初的MWC大會上發布S10系列機型。

圖為國外網友渲染，下同

唔知佢嘅隱藏係點樣嘅做法
如果真係遮咗個鏡頭仲show到嘢喺上面唔會見到個窿
應該都幾難做喎
定係純粹好似而家遮住m額咁黑咗佢呢

斷估唔會係遮到

黑左同冇遮冇分別

請問出note9 係邊到出有着數
小弟係人仔台舊客戶
jj插地問

岩岩尋日轉台過人仔做新客，出note9 128gb 都係4998，仲要有200百超市禮券，同600蚊八達通，計埋啫係4198抵到傻

都係hdmi線，一分五usb頭，尿袋個啲垃圾

知唔知除左簽約
邊度出機抵

買左部俾老婆
心思思自己又想換

note9 水凝貼好用定係玻璃貼?

中移動

我係奥海城個間

我啱啱出左部512 GB 去人仔台轉台出機
6498 仲送埋一條無線耳機 一個尿袋
都幾抵玩

BTW 追左d post 近期好用d既係咪個隻UV mon貼 唔該哂

記得登記埋個smart octopus ，入下面個推薦code有100蚊增值額，另外要keep返張單上Samsung登記果600蚊增值額

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 41M4SD

唔係$5498咩
定有D plan可以再減

如果鏡頭 前面應該背板開孔 +oled本身透明+ 表面玻璃+oled影響光線穿透
就咁切割好易有雜質 用laser開切得齊整

以oppo 6t 背板開孔 透明oled

D 出機PLAN 會比普通PLAN貴

呢種做法會唔會令影相質素有影響呢

android 8.0 試左幾個apl ,得MGC_6.1.009_MI8_V1a apk 用到

我s8+ 裝左，玩左陣部機勁熱，所以我uninstall 左

現有客戶5498
巴打新客4998
超平

我冇尿袋 但有samsung stand case

間間中移門市送的禮品都不同

有無巴打知點搞

我個朋友係現有客戶
佢幫我出5498係用平plan

想問下s9+係咪裝唔到flash player

你係原本用到
但而家忽然用唔到？
一係試下清除個app 的資料再開過

佢話本身係送高清線既
但係送哂轉其他
我諗佢地都係有個箱專放禮品 送哂d特定就係個箱隨機抽

之前用到，刪左張smart octopus 就唔得。。試過雙wipe，重裝，轉3叔帳號都唔掂

巴打的無線耳機同尿袋係咩牌子？

咁大鑊

平身諗住等s10但見到咁平狗衝左

如果s10講到咁黑科技嘅話應該係超級貴

jabra

個個都睇準 s10 lite 5千頭左右

恭喜入手 巴打買左128 or 512gb
有冇加你簽？有咩贈品？

samsung a9 都4千頭
就算係lite
s系列好難一開始5千頭

以三星行銷手法 lite 出一款config 64gb 6gb就算

有冇samsung友
其實係睇機外型而買
s10好似 好撚好j

sunmobile 送果張 mon 貼麻麻地
四個角痴唔實

最後去左邊間中國移動

有冇話要用咩plan?

我

所以出左s9+ 冇出n9

n9個背有d柒

如果s10係革命性咁靚仔嘅我又想換

但係9月頭先出s9+

trade in都應該要加多6 7k

隱藏前鏡頭

仲要勁窄上下巴

最初係
只係用用下發覺三星機做得太人性化同在地化
轉唔返其他機

Note 9唔定時清後台都係會lag
Samsung

人仔台512Gb有冇優惠

上面送咁多野係中國移動？

現有客戶 6998
新客戶 6498

yes
仲要間間送的禮品有d 唔同

想問係咪間間唔同 我問果間貴成千仲要乜柒都無得送

貴成千 巴打係現有客戶？

你show 呢條link 俾佢睇

問佢現有客戶係咪 128gb 5498hkd / 512gb 6998hkd

好似睇間店舖有咩贈品再執俾你

512GB 入手
點拎$600八達通額？

恭喜巴打入手

thanks 巴打

Thanks 巴打
剛收到
我夠晒Quota 了
多謝各位巴絲打

要出年經八達通app 收

現有客戶買機係咪要續約先有優惠？

等同拎就ok
除非你轉完新機再開新smart octopus 户口
只要你samsung pay ,八達通號碼冇變就ok

同埋呢個活動係
受薦人100hkd
推薦人100hkd x5 = 500hkd
total 600hkd

再加上買note 9 samsung pay 回贈600hkd
如果做埋自動轉帳500hkd 回贈150hkd ( 恆生卡多50hkd)

Overall = 1400hkd

想問下有冇人攞左買Note 9 果$600未？
冇聲氣

我個case係
如果合約期多過12個月就唔洗加簽
不過詳細情況問客服好D

上次我問online CS 佢話要呢d plan 先得

閣下現時使用我地月費計劃,需要指定的月費計劃出機的

4.5G 全速本地服務計劃

4.5G 全速學園服務計劃 5GB/10GB

大灣區服務計劃

『飛常系列』(大中華 / 亞洲 / 環球)

4.5G全速分享服務計劃

4G1688

原來要咁耐

冇handing fee

下面條link 介紹用咩信用卡最好

嚴選八達通自動增值 最佳信用卡

想問係咪要入張信用卡落samsung pay

先有得拎8仔code

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦碼:HAIDGF

幫下手

入信用卡係買 smart octopus 用

my smart octopus referral code: VVQMTZ

劉明等S10

自動增值冇
用 Samsung pay 增值有

my smart octopus referral code: VVQMTZ

唔係好知點解

我推薦到 但受唔到

你本身有用開 Samsung pay?
下面灰色句野咪講左你唔係新用戶

my smart octopus referral code: VVQMTZ

有用開

屌 即係要未開過先有得受?

受薦人要係新機裝 Samsung pay 再開 smart octopus
你張圖咪寫住左

my smart octopus referral code: VVQMTZ

oh I see

去邊搵咁多新人

呢期 note9 電訊商減價
三叔又派 600 蚊
都多人出機呀
我1都係呢幾日先出

my smart octopus referral code: VVQMTZ

咁你入唔入到推薦碼

入到幫下手

我都係是但入左個咋
而家睇下有冇人可以入我 code

my smart octopus referral code: VVQMTZ

睇黎係我太遲

中國移動舊客出note9
係唔係要續多年約

又變左推薦post

有咩apps check到實際電容量？
新出note9差唔多一個鐘冇10% 但我只係間中開下黎用

上一兩版先有介紹

係咪真係咁需要嗰幾百蚊

搵到了 原來係14頁

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦碼:5D6KEM

八仔優惠
優惠齊齊耐，你我有著數吖
幫幫手

推薦號碼: KTH6Y6
活動連結:

屌，大部分都Samsung pay推薦碼

可以買張實體八達通轉佢入samsung pay

不過呢樣係單向
轉左入去就轉唔返出黎
張實體卡亦會報廢

my smart octopus referral code: VVQMTZ

想問下s9+同note9 係咪唔差太遠 ?
因為black friday note9 無咩折但係s9+平好多
本身睇岩note9既見到咁諗緊買唔買s9+ 算

accubattery點check電容？係咪要過幾日先show到？

爸打有冇black Friday link

$100

推薦號碼: 4CHQJ4
活動連結:

夠5個人 多謝哂

一個都冇

睇下有冇屋企人、朋友要轉台，因為依家跟台出機note9真係好平，唔一定要black friday 買都得

仲有冇人可以幫手，依家 2/5

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦]
希望有兄弟幫手用呢個CODE, 大家一齊賺100蚊
詳情請瀏覽:

推薦號碼: P96AR6

除咗s9+輕啲之外，功能上note9正好多，如果筆直許可就買note9，我都係smartone減價乘機換咗note9

等緊s10,or note 10，唔會一出即買，應該等到好似依家note9 做咁多promo，減價先買

D優惠咁亂

姐係有百達通600蚊回贈+百佳200蚊？

仲有冇其他

外置差 姐係尿袋？

佢都係計數咁計
好似統計學
越多叉一電放電次數作參考越好
我只當参考用
要過幾日先show 到

美

samsung pay code :KJJP68

請問大家平均的screen on time 大約幾多個鐘？
我訓覺待機平圴1% per hour (冇開AOD , set 左好多app己休眠)

真係每位巴打出都唔同贈品

有冇巴打幫幫手

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: VOGCQN
活動連結:

個8達通優惠好似垃圾層壓式推銷
引啲人喺度po link
又長 又煩

只po link唔討論嗰班乞兒
一律完全封鎖
嗰班人真係同sales狗無分 留嚟都無用

邊部機
我 S9+ 大約1% per hour
如果瞓覺用飛航模式就7個鐘2%

note 9
我以為我部機大食
原來差唔多
thanks

Samsung 呢幾年啲機好得意
待機大食
但整體 screen on time 就幾好
反而其他廠啲機嘅待機做得比 Samsung 好，但 screen on 又差啲

唔知係純粹計法問題，定 Samsung 太多垃圾大食

我都同意巴打講法

所以有時真係唔好怪人笑乞衣先用Android
一個八達通優惠引哂班乞衣出嚟
就算貼code都貼得有心思少少啦
討論完喺尾加行code叫大家拍硬檔幫幫手
好過成pat嘢貼出嚟然後深潛一陣又貼啦

HTC轉note9開心使用
人仔出街得200蚊百佳同jabra 送
本身用開gear S3所以做唔到個promotion 既referee...

前兩日試過瞓教待機10個半鐘扣左50%
頂唔順即刻reset
尋晚扣5%
待機倒水倒到火都黎

巴打部機係咪有好多app 後台run 緊？

你個jabra 無線耳機好似值6xxhkd

sorry 雖然呢度唔係中階機討論
但因為無地方問所以想問下大家點睇黎緊出個部A9

個Samsung 8達通用落講真又幾方便
btw 唔該曬

推薦號碼: JOG5FB

差唔多全部set曬做休眠
仲要幾日就重開機一次
都唔知點解會咁

我如果要平D既寧願出部S8+/note8都唔會出依D機
邊框又粗，背面D鏡頭又唔知想點
用料又一定唔夠旗艦靚
所以不了

S8邊度入最抵？

A系列冇記錯連led通知燈都冇 伏到仆街
真心覺得唔好慳果一千幾百用低階機

A系列 同 C系列 都係啲低階呀叔機
低階機ram小 容量又小 好多呀叔買完 又係道屌部機依家差果樣差
你俾兩三千買部A9, 用一兩年又會屌部機慢 屌部機唔夠位
因為係低階機 一分錢一分貨 用嘅係舊科技 愈容易被淘汰

你俾5,6 千 買部 Note 9 128GB , 唔夠用再買sd card
保證你挨到4年

////////////////////////////////////////////////////////

發財望真啲呀
八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

12月31日前，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

直接search
細舖買係最低
細舖買check清楚 行貨貼紙就有保養

二手有事要整太貴…

依家巴打講得岩
真係唔好出A同C系列
samsung 手機個體驗會差過S系列同Note系列 好多好多

A同C系出俾老人用就差唔多
我勁多親戚都用C系
特別係C9 Pro

sun mobile s9 $4498
有$600 smart octopus
再加$100 smart octopus referal
即係$3798,點解唔買s9

原來我覆錯

S9得4GB ram

依家個尿袋momax ip81好似叉唔到note9，係咪電壓唔夠？

唔係得note 有600？

我成晚先 1%

my smart octopus referral code: VVQMTZ

購買 Galaxy S9 | S9+ 手機，送你港幣$300 Samsung Pay八逹通 (Smart Octopus) 增值額獎賞。

Note9 = $600
S9 = $300

my smart octopus referral code: VVQMTZ

trade in先多300
用佢APP trade in隨時蝕300

邊度揾啲咁正嘅case
有冇s9嘅case

有人收到八達通個600蚊未

正想上黎問
我係600蚊promote開始個日買
到以家都未有

我都未收到

之前S9都等左成兩個禮拜有多先收到

referral code: 7WIJDR

有冇人知依家邊到出s9+最抵

巴打有冇link 參考下
我鐘意佢個開窿位唔係T 字

我見過有隻係紅黑marvel

都好正

我覺得 N9 個指模位都幾細
加埋個 case 頂一頂
基本上得手指尖掂到

my smart octopus referral code: VVQMTZ

想請問一下師兄, 登記咗八達通嗰六百蚊大約幾時會收到，登記咗成2個幾星期都未有。

好多人都想知

世紀大騙案

佢會喺限期之前畀你
但係我就係喺限期前一兩日先畀我
所以可以等下先

個限期好似成四十日

畀你參考

我就冇40日咁耐嘅

thx ching

有無人發覺用usb 過野去sd card 好慢? 知唔知點解會咁?

用緊note 8
想問下有冇app可以方便轉timezone? (打game用)
download左幾個都轉唔到

想問係 相機APP 影完相睇返D相, 點解會睇埋其他資料夾既相既,例如WHATSAPP, 有冇得淨係睇到自己影既相,唔係真係要下下入返去媒體資瀏覽器到睇呀

note9 打斜個mon會有d反光既一點點出現 咁係正唔正常?

係咪你mon 貼問題？

真係個mon貼問題

因為我用緊個垃圾mon貼就係咁

你張SD card 的速度有幾快？

sandisk c10, 佢話係uhs.

card reader 好快，係用usb 好慢

幾時先有得用android 9pie beta?

samsung s9+

你有無推薦code?

係Samsung pay入面買張八達通再申請埋$500自動增值就可以有$600+$150回贈?

我夠晒5個Quota了
謝謝各位巴打支持

Yes

可以用samsung pay 買八達通 or 用途實體卡轉移

用恆生卡送多50cash dollar

之後可以再入推薦人同受薦人活動
可以再拿600 total

所以最多可以拿到1400hkd

推薦號碼: KTH6Y6

試下lock機黎影相

邊度入code?

thankyou 巴打

其實有冇辦法令google photo唔好backup screenshot?
好煩

八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

我screen on time 大約5 - 6 hour.....

有時晚上唔記得差電
第朝50幾% 電都夠用一日

點解可以咁on9....
以前用過既*** 都唔係咁

有冇咁勁...巴打的screen on time 多少
光度幾多%....

我覺得唔係M 耐用
我上連登1個鐘
打機1個半鐘
其他時間on screen 都係whatspp 同睇網頁
充
亮度大約30 - 40 percent

8轉9用家。sot多左 相高質左 開心使用中

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦]
推薦號碼: CXTMMJ

靈丸

想問有關 samsung pay
平時如果要用
係咪首先要開張卡出黎
(有加 favourite 就由底拉出黎
冇就入 samsung pay app 揀卡)
再驗證左之後
先放埋去讀卡機？

係咪唔識好似 apple pay 咁
一放近部卡機就識自動彈出黎？

巴打都有玩？

開到盡哂
淨睇youtube 上下網 睇下ig連登咁

巴打部機咁核電 50%都用到一日
咁巴打screen on time 係幾多？

Done 用左你個code

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 5TFJG8
活動連結:

幫幫手咁多位巴打

想問下有冇巴用過衛訊機整隻mon貼

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

謝謝你呀巴打

Note 9 預售已經買
日日都用爆亮度
未有印

好撚多乞衣 封鎖晒真係好撚晒

用我個code啦巴打

要用幾耐先有印?

s9倒水中
就咁待機冇用過十分鐘已經跌成5%
點搞好？
換電有冇用？

講起smart八達通
冇事冇幹用係幾方便既
但部機冇電熄左機就用唔到

上網話手機冇電熄左機
都用到幾次八達通

我試過幾次
一次係熄機前有開nfc就用到
尋日冇開到nfc熄機就用唔到

會唔會太過多app係後台run 緊？
正常用半年粒電無壞得咁快
試下重置部手機

係要開nfc再熄機先得
長開啦完全唔覺有耗電

咁光好咩

又容易比人睇到d野

都係上下連登
光啲 d色水靚d sharp d

隻眼唔攰咩

我都驚 之前部v20用左半年就出印

Referral Code : 5D6KEM
Promotional Link:

幫幫手入個code
明明第一次用samsung電話但係用開gear s3 無得做referee

有時d fd whatsapp send左J圖黎，萬一想影相叫人幫手影，佢就睇到右下張J圖preview

照計唔關電事，一定係你有app 出左事

應該點做

諗下最近有無裝左d 咩app。delete 左佢。
最壞情況就要洗機。
電量個度你睇唔睇到咩app 耗電高?

你較最光瘋狂用?
同埋通訊app 好少用咁多電

亮度開一半到咋喎
其實新買返黎已經跌得好快

one ui係咪順好多？

你諗唔到就拎去samsung… 正常samsung 而家d 機電控都唔錯。我n9 狂用都可以由8點挨到5，6點

[cp]Galaxy S10确定采用下一代OLED材料“M9”。
科普：S8、Note8、S9、Note9采用M8系材料。
新材料在寿命和色准方面有提升。 [/cp]

搞到我依家要去返媒體瀏覽器開

lock機黎影

收到三叔個確認電郵
40日內派果600蚊

由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

推薦號碼: 41M4SD

試下電池較正
可能你而家嘅100%電唔係真正100%電

叉到100% 之後
去電話 打*#0228#
㩒下面quick start
之後唔好㩒任何嘢
等熄一熄mon再開
你有機會睇到電量少咗
重覆叉到100%再做多次
做三次大慨ok較正粒電池

想問下 Samsung pay收到通知 點樣領獎 有冇咩地方可以入個優惠代碼？

thanks bro

另外仲差一位 求大家幫幫手

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

Samsung Pay有update,可以direct去Oepay增值

想問下有冇得整走Samsung pay由底拉上黎舊野？

我反而用相簿同媒體瀏覽器睇唔到whatsapp相，要用檔案管理app入whatsapp folder搵，唔知set錯咩

samsung pay setting好似有得set

你咁快收到

有冇剔到

有呀

個folder入面仲有冇一個叫.nomedia嘅file？
有嘅delete咗佢

另外 今次細機5.8寸得平面

曲面只得6.2寸 6.4寸

a8s panel

直接打窿

搞掂喇多謝巴打

巴打們請問你地播音樂/片的時候
聽筒位個喇叭同下面個喇叭
係唔係一樣咁大聲？
定係下面個喇叭聲大過聽筒位個喇叭聲？

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

差最後一個 咁多位買左新機巴打幫幫忙

上星期先去apply咋
今日就收到email喇

感覺上係可以一樣咁大聲

之前覺得好似下面個喇叭大聲D
但今日聽返好似兩邊一樣咁大聲
我唔知係我個喇叭壞咗同係正常

下面大聲啲
但因為上喇叭向住我地
下喇叭向側
所以正面聽我覺得分別唔大

利申 S9+

無落過水

有
不過幾個月前嘅事
應該咩都乾

有冇開 Dolby atoms 對比過

長開 Dolby Atmos 自動模式
會有分別?

咁又唔係

我反而覺得聽筒大聲的 可能擺法位置

開左dolby atoms 好似大聲dddddd
但係我開到最大聲都好似唔係好大聲

如果部機用左半年舊電個容量就少左500mah係咪正常

平時都係打下機同睇下YouTube

利申s9+

想問whatsapp開mon時有冇得隱藏通知預覽嘅內容

正常 500-1000cycle充電週期 鋰電半年差唔多 你預兩年退化

咁本身已經apply左自動增值
仲點拎個$150?
上網講自動增值功能會帶埋過去

同埋實體版轉smart octopus拎到推薦人d回贈嗎？
yes

最好買張新卡再轉移

設定>通知>whatsapp

我諗唔會
最好打去hotline 問
2121 9088

電郵的確係好快手, 錢就... 我 10月底收到 email 到而家都冇消息

--------
由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: 8CRNDS

真係核突到死... 水滴屏已是極限
利申：三星期前買左 note 9

應該係分高低音 我部 note 9 就係咁
要真雙喇叭似乎要過主

應該A 系2019主流

我去呢個youtube 片test 左右聲道
似係真雙喇叭
唔似分高低高

你哋聽呢條片
係咪2個喇叭一樣咁大聲？

a8s s10平面突登有窿

s10曲面好放心 6.1 6.4寸
傳聞特別版beyond X 6.7寸美國南韓5g 六鏡頭

彼得呢個價錢 出雞仔聲喇叭 一定剷到飛天

我都係開左張新 cut 左本身實體嗰張個自動增值等再開過

推薦號碼: 5TFJG8

求幫手

岩岩出左 想問下你地用咩case?

uag

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 7WIJDR
活動連結:

差最後兩個 希望巴打幫幫忙

想問下Note 9 的 6+512 同8+ 512
速度分別大唔大？

一般人都用唔盡8g 512storage

其實咁樣同乜嘢水滴屏美人尖好似差唔多

個鏡頭好似都係黐住上面唔係獨立出嚟一個窿
如果擺喺左上角或者右上角就會同其他機有大啲分別
而且美觀啲

但係個 mon 長期有個黑點會好礙眼

my smart octopus referral code: VVQMTZ

好似下面個喇叭大聲少少啦
不過唔仔細聽都唔多覺
而且感覺上面喇叭係出高音多啲
下面喇叭出低音多啲

真真假假

聽講個UI有方法整到佢唔太覺眼
但暫時未知點整

咁樣開個窿好似仲礙眼過埃瘋個m額

Referral Code : 5D6KEM

同埋仲有個問題...
點解我整左個資料夾(e.g: .works), 咁就即係隱藏資料夾,
但我插部機落電腦會搵唔到個資料夾...
電腦已經開左顯示隱藏資料夾,都係無..
以前用其他機都唔會咁...
依家入D野落去下下要變返做works資料夾先見到..

referral code: P96AR6

S10+ 個下巴仲粗過s10

其實s9＋ 好似都粗過s9 少少

都仲係有個下巴仔

都已經好幼啦

其實已經幼到唔覺眼
只係因為其餘3邊太過幼
顯得下巴粗啫

Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

唔好意思咁多位巴打
想問下點申請拎600蚊？
定係直接download Samsung Pay再入埋八達通就有？

另外推薦人個100蚊要同時入埋？ 唔該哂

去google下 三星 Note9 八達通 要影埋張單俾佢

記得入埋推薦人code 有多100

唔介意可以用我個code如下

推薦號碼: 41M4SD
活動連結:

600蚊要喺下面網址打imei同你smart octopus no.

推薦人就禁番samsung pay 個page

或者:

幫手入我個code : 5D6KEM

s9+有咩mon貼好 唔好太貴

擺一邊好睇過瀏海
類似當年 LG V10 咁, 一出個樣 J 死人
反而而家間間淨出中間瀏海

中間瀏海真係好醜
Note 9 對稱真係好正

唔該哂巴打 入左你
如果可以既話 有無人可以入下我呀

6Q07IT 唔該哂

瀏海m額mon應該係近年最樣衰最on9手機設計
沒有之一

唔駛客氣，記得要keep返張單，第時保養有用
仲有登記左果600蚊，佢會發確認電郵俾你，40日內入帳
我上星期登記，前日收到確認電郵

其實幾欣賞三叔唔跟風
apple 一出成班 an 廠都跟住出

my smart octopus referral code: VVQMTZ

班an廠抄完仲要用十萬個理由解釋同美化個on9設計
真係肉撚酸
Btw 小弟都係欣賞三叔唔跟風先轉會用

保留3.5頭呢樣真係好種要

身邊有幾個朋友都因為iPhone冇3.5頭先用翻三叔

my octopus referral code: DTT8O9

保留3.5mm頭都係三叔另一個值得一讚嘅唔跟風嘅設計
三叔簡直就係清泉咁

其他廠一係冇3.5mm
一係就m額
唔知做乜9

不過有傳聞s10都會cut埋3.5mm

似乎只係因為三星今年冇改設計, 只係做左小量改善
大方向似乎係大家都會 cut

--------
由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: 8CRNDS

死守先啦
搞咁耐都出到airpod 果種左右獨立接收既真無線
出到先cut 再加大電就差唔多

求有心人幫手

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

推薦號碼: GQ4B1O
活動連結:

始終啲真無線耳機接收無咁穩定，用3.5頭耳機就無呢個問題

my octopus referral code: DTT8O9

得airpod好啲
an果啲全部都係右傳左 好易斷

收購埋akg仲cut3.5

有線音質點都好d掛

目前為止無線耳機嘅性價比同有線耳機比依然係慘不忍睹

同樣嘅價錢
有線耳機嘅音質起碼好一倍以上
而且仲有接收問題等等嘅缺點
解決咗呢啲缺點
cut 3.5我都冇所謂嘅

利申 用緊幾百蚊嘅im50

接收問題真係on鳩鳩

我試過藍芽無線

有時聽聽下冇啦啦“沙沙”聲

嬲得濟dum撚左佢

用緊大法 M柒
要差不多爆volume先推到

巴打應該係專業head fi玩家
小弟獻醜了

啲主張cut 3.5嘅人就會話
“你買乜乜乜牌子嘅耳機咪唔會囉”

但明明平平地買有線耳機一插就得
又唔會有接收問題
點解仲要畀貴啲買接收好啲嘅無線耳機

仲有要充電

煩到呢

去旅行叉手機,相機都算,仲要差埋藍牙耳機,智能手錶
唔帶個多port位既叉電hub都唔得掂

咁煩做乜

插條線落3.5mm咪得

一插即用 又高質又方便

咁講真
藍色 earphone 真係好方便

藍牙

決定轉玩Smart octopus,
就用第一個回覆我嘅code
睇吓邊位巴打有緣

ofrpik

你好，請用AUZJZB

慢左
八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

推薦號碼: 8QLEPW

Promotional Link:

本身有dap又換左2.5mm線
其實有無3.5mm 真係對我影響不大
但係多個窿都係方便大家姐
我又唔係好明點解要整走佢

referral code: 5D6KEM

又block 一個

又要開藍芽 又要開耳機先用到

仲要捱到12月尾

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: XPLA8R
活動連結:

我都慣咗
依家用佢同埋xs max 都無乜分別咁拎

但無線好爽

my smart octopus referral code: VVQMTZ

我XS+Note 9
一大一細好正

啱呀
而家有3.5mm都可以用藍芽無線啫
多一個選擇可樂而不為

如果到時真係咁既樣應該都唔會換 用返S9+算 唔係真全屏,5G又係後話

冇好無線配套就唔應該cut

我都係啱啱先用s9冇耐
起碼都會用返2,3年嘅
到時5G應該成熟咗
正好可以換機

大鑊， 唔小心delete 左個camera album, 有冇機會recover 番?

s8

真心覺得5G係手機未算真係應用到,希望845可以用到2年以上,我部S7 EDGE用左1年幾LAG到傻,又慢,用一陣背脊已經滾 RESET過都係咁 三叔唔好再令我失望

我之前部htc e8都用咗3年半
日常用都係少少lag
同埋倒水電
唔知係htc好定s801好

3年粒電就一定係倒水
HTC我冇用過 我都係偏向三叔個樣,
自835以來android粒U既都算係革命黎

真，唔怪得晒samsung, 應該係snapdragon 問題。820前都係好快熱。當年用LG 都係咁。800 算較正常。

唯一優點冇左條線阻住

我都係啱啱換唔夠3個月

但s10好似好吸引 話晒第10部

唉..

冇m額比乜都重要

水滴都不了

依家好似得samsung係清泉

咁應該其實2個版都有問題,唔記得利申我之前部s7 edge係exynos版

呢個真

正式開價 先有冇換機需要 10仔有平面版嗎

S7e水？ 原來edge都有exy版

韓水/台版都係

為左exy我買左s7

果陣買左部s6 edge plus都係exy
相機仲係1600萬像素

S6升S7 升級感大

搭單問
香港行貨用snapdragon 嘅原因係咪頻譜問題
點解全世界得少數地方用

果時用s7e冇咩感覺 朋友做維修 賣左部水既比我 見平就是旦用 用落正正常常唔覺有一種好快既感覺 果時s8岩岩出左冇耐

用到cdma, 方便大陸人黎買

有咁嘅打算
但trade得多唔多？

多都唔會平

s10定價可能好高

有冇note8用家有同樣問題
1.最近粒電倒水 on99
2.禁開機制開鎖個mon個亮度會唔同左
係夜晚用果陣
我較到最暗
但一unlock開機
個mon忽然勁光,入到去都係勁光
但亮度bar係最低 要手動拉一下先得

2果個問題 佢唔係次次都係
但肯定之前唔係咁

OK 已用巴打個code
以後真係銀包都唔洗攞出街, samsung pay + smart octopus
不過前題係唔會比警察查 ID
如果有巴打都想用smart octopus
可用我個code: RCE5IQ ( rce5iq )

2係因為夜晚用虹膜要用足夠亮度先用到
但入到去都勁光就唔知了

冇喎我又

虹膜唔係用infra-red㗎咩

1樣，最近嗰次update 之後，仆街三星

你都有2果個問題？
真係勁on9更新完垃圾左
本身都覺得部機唔錯
上一個更新之後問題多多 我肯定係疾左
已經我唔係用尼打機
普通facebook ig sc 上lihk都無咁順暢
上星期瞓醒部機條邊死左 有畫面touch唔到
拎去保養 佢二話不說前後一句鐘
換左部新機 (應該翻新,唔肯定)
但我講嘅問題依舊出現

疾到仆街，好彩我係坐office, 可以成日叉，如果唔係，可以半日收皮
用左部機成年，update 左咁多次，最差依次
我都想襯仲有保養，攞去換

我都係 部機2月買仲有保
而加係開多幾個app就feel到會疾 唔順
屌你垃圾三星
我上次話mon壞
佢靜係問部機有冇root過，有冇拎過出面整
前後5至10分鐘就完
大約一個鐘倒就收到message上去拎
有保 可以拎去搞

究竟寫rom 或官方，專登拖低系統效能

據説將會有update解決camera lag問題

my smart octopus referral code: 0B06PB

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: NYKMCO
活動連結:

如果我想保養期內换電 直接拎單踩上去就得？？

係記得backup

clubs批咗延長保養係咪即係samsung認我張單
利申唔係大行買

係, clubs 係人手睇單 ,clubs批得 張單一定冇事
第二年延長保養, 帶單同print返個email出黎就ok
(第二年唔包電池)

八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

正確 到時上去帶埋電子發票就得

有冇人部s9硬係慢人半拍咁

希望換完 可以頂到samsung出真全屏機

屌你,成班乞兒騎劫左個post

大家s9+用咩mon貼

2一定有，unlock就一定會咁，要自己set一下先得，好煩

想問深水埗係咪有UV膜可以貼埋？
求介紹下邊間，上淘寶見原來又要搽膠水又要照UV燈好似好複雜咁，手殘驚攪唔掂

如果要換膜時點搣返出黎？就咁搣定要搭溶解液？

s9+ RK1

１ 倒水就見人見智 我都倒到仆街 不過我部note8 哩年幾係一日差３次 有時差著黎打機打半日咁玩 粒電神早已經虧虧地

2 就最近更新安全性date 係1/10/2018 個patch , 無自動變光問題，一直都無用自動調光 長期手動 唔知關唔關事

rayma 有介紹，好似trisxxx

唔係好識，個post 唔覺有佢，請問係邊位巴打？

ray ma 係youtuber

有冇巴打試咗伏
見到有巴打話更新之後問題多多咁
而家唔敢亂咁升

file咁細 改好少野

倒水睇睇係咪APP問題先
NOTE 8 3300mah
大mon配細電 加上電池損耗 覺得倒水都唔定
an大更新肯肯定整倒水逼你換機

又唔關an唔an事 電池損耗 同越黎越多app 正常既

咁用落有冇咩問題/唔同?

唔關事，我都係唔auto,但就係會咁樣，希望下個update可以搞翻掂啦

有無人收到個600蚊

好恨出s10呀
部s5仲用緊
仲要等4個月

有冇巴絲部s9+重新開機後，由原本較左震機mode變左有聲mode？
點解我部s9+會咁

唉 部note9 枝筆用唔到 想重新連接又無曬反應
部機用左2星期個陣已經有啲問題
開相機會全黑畫面 要等2分鐘or 不停kill app 再開試先無事
有時順利開到啦 又會成個畫面有綠色線 好似hand機咁
之前用埋臉部同虹膜解鎖重會無一黑mon/鎖左嗰陣 個mon會著返嘗試幫我解鎖咁 攪到我要唔用先無事 得返指紋解鎖係正常
我見重打得出同入 打機又唔會有問題 散熱又好 又無後備電話 back up啲資料又麻煩 先唔整住 工作上又要成日用電話
除左入返廠整有無巴打知可以點

白色碌9幾靚

香港都冇

好似會有

上網話12月出

ok ok wor

不過我鐘意銅色多 d

香港極其量 3月尾

熊貓機

似金色多d

銀色 銅色襟睇好多

黑色機面白色機背
有啲sony xz3嘅感覺

依家出note9 最抵買係咪CMK (安信卡1000回贈)?

有冇漏光?
有漏光嘅 拎落維修中心 即場開部新機俾你 1換1
其他嘅我唔知
s pen點連唔到? 插支筆入機, 通知列 拉落黎, 熄左s pen, 再開
全自動連線, 乜都唔洗set, 真係壞筆嘅 又係 1換1

相機要等更新

相機前置好朦

amoled冇漏光呢樣野

note 9 有
我係第一批買
個鐵框同玻璃之間有虛位會漏光
唔係led背光果隻漏光

想出note9
聽巴打講，最平好似係去華仁買？

請問係咪旺角，華仁影音？？

係,
記得用*#0*# check啲touch呀 相機有冇問題
check埋 部機個鐵框同玻璃之間有冇漏光
有埋價錢

八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊
12月31日前，samsung pay入張smart octopus, 再入埋我個code, 就可以係 送嘅 600 蚊增值額 再額外攞多$100

推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)

詳情請瀏覽:

係

嗰陣我都係用 e8
得 2 gb ram, lag 到呢

的確係

打橫個 mon 打機就明
--------
由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: 8CRNDS

攝張身份證入機套咪得囉

--------
由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: 8CRNDS

睇嚟e8都幾多人用過
嗰時係$2999買嘅
用到咁耐都算係幾抵用

嘩 我好鐘意佢嘅 htc sense, mon, 雙喇叭同拱起嘅機背 (差D 入左 xz2 ), 但影相, 速度同 16gb rom 完全頂唔順
結果兩年唔到就換左機

我同你換機理由差唔多
16GB真係裝1,2個games已經爆
xz2本身都係wishlist入邊
如果唔係冇3.5mm
應該已經揀咗

白色想買
但想等S10

note9 其實跌左咁多都幾抵入手 差唔多性能我寧願平d 何況note9 幾靚

過左11月冇600
但白色 12月先出

都係嘅 早期有回贈係再平多節 不過等落去又好快有新一年嘅 出新機 等降價 loop

啱呀
等等下又出新機啦
所以早買早享受仲好

想知幾錢

s10 lite 和 a8s 價錢差幾多呢

上面巴打話ray ma介紹果款458

我都 search 到
1024f 吖嘛
但有冇 d 平 d 既介紹

咁都係之前巴打介紹淘寶rmb130自己貼囉，心大心細又查膠水又索膠水又照燈，衰左就total lost，做得唔靚又翹起。
但458真心幾貴，不過又有專人幫你貼同講明唔痴底。
窮撚的悲哀

之前 sunmobile 買機送果張已經翹翹地
又冇乜痴力咁
想換左佢

個張垃圾，所以唔夠1星期我淘左uv貼

淘寶有官方whitestone賣

部機都係買左 5000 樓下
而家諗緊淘水凝貼

130人仔加埋運費當你200有找，個二百幾有專人幫你貼到靚為止，有實體舖有咩問題都可以搵佢地，自己貼衰左又要重新買過，而且佢地果張講明唔傷mon，其實都算值。
但458一張mon貼又真心貼唔起
300蚊我會考慮。

我而家都用緊玻璃貼
但玻璃貼個邊痴唔實
條邊又痴哂塵

平時唔會記下野？整gif都好正喎，動畫好av好，send畀朋友都過癮。
同用支筆黎整WhatsApp sticker都好方便整到好靚。

me2#
我自已冇所謂，但畀人影相或者畀個電話人睇時成日形住人地會覺得好污糟

hkdiscuss 有人講呢間 $328

想問下其實八達通獎賞幾時先會入帳？

包膜再uv貼好似幾正喎，一定唔傷mon啦。
報緊價等佢覆。

我11月1到而家都未

等你消息

人仔出機嗰張玻璃貼又係勁快翹起
三舊幾水mon貼如果唔襟用又係幾dum春
曲mon係有代價

Referral Code : 5D6KEM

Promotional Link:

你好! 我地係Moshi包膜

_________________________________________
(1)單價優惠 : $328【 屏幕位置 】

【3D手工全透全覆蓋玻璃貼】(施工時間約為60分鐘)
正價為HKD$428
現在只要先讚好我們Facebook專頁，然後於門市出示
即可享有優惠價HKD$328(優惠期有限，把握機會)
__________________________________________
(2)套餐優惠:$530【 屏幕位置 + 機背 】

機身包膜(透明或透明壓花紋) $238
+
【3D手工全覆蓋玻璃貼】一起施工的體驗價
HKD$530 (原價為HKD$726)

_________________________________________
歡迎你在這或透過以下幾個方法與我們聯絡或預約施工時間哦

店鋪資訊:
*************************需時一小時*****
【店鋪名字：Moshi包膜】
【地址：九龍旺角先達廣埸1樓F63】
【營業時間：每天13:00 - 22:00】
【聯絡電話：26289996】
【Whatsapp：91867900】

機身包膜:

花紋:

【3D手工全透全覆蓋玻璃貼】洗機，觸控大測試

頭先買左圈雙面膠紙
重新痴過張玻璃貼四條邊
暫時唔會翹起

其實有咩操作要去到12gb ram

AR?

未普及 所以我都唔知將來我會用電話黎AR d咩

早有準備研發 6 8 10 12gb
摺芒都搞左四 五年先落實

note8包過一次， 唔係想像中咁靚 個人覺得唔值咁貴，同埋佢前中後分開， 機身邊再貼， 貼得好肉酸

你指去過呢間野到貼？最尾條link貼得好似唔錯喎，係之後用刀片返多餘部份出黎睇落牙煙d，話就話8年經驗點知你會唔會失手花。

我淨係想攪個 mon 咋

淨貼mon咪328囉，佢貼mon係先包膜再貼uv貼，做多一重工夫。
另外再可以機背拉花紋，唔整都得。

我知，所以樓上講果樣野唔關我事

係 我去過呢間全包， 佢d邊位都係會易入塵

請問有無邊d app 用黎睇battery usage 係可以睇得detail d? 我部s8+ 呢輪d電好似去得好快

佢用全覆蓋uv貼應論上應該同其他一樣喎，巴打覺得咩原因令佢入塵呢？
同埋巴打而家係用緊咩貼？對比返係咪好過嗰間野？
328都唔係平，所以想問清楚先。

應該話uv貼係冇問題 但佢個包膜出事， 佢d手工麻麻 邊位會浮起入塵。 同埋佢d貼咪又係淘寶。 倒不如去第二度貼張貴d or淘幾張叫人痴

電腦而家最普遍都係得8GB ram
手機真係有必要高過8GB?

利申 用緊細機s9 4GB完全冇問題

其實先包膜再貼uv貼, 睇落去會唔會矇查查

Note 9 有冇邊隻玻璃貼好介紹?

有機會有紋or泡， 鋪頭一定話頭幾日有係正常

會有細細粒彩虹色既粒粒
最好都係whitestone直接上膠個隻

最近一個月部note8倒水得好快 唔知關唔關上次update事

水凝貼會唔會好 d

【三星s8钢化膜全胶s8+plus全屏覆盖note9玻璃膜s9全包防摔曲面全贴合s9加高清屏保刚化膜note8热弯贴膜手机膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥27q6bP0ws9u￥后到👉淘♂寳♀👈

我用緊呢隻

淘佬嘅話，有隻叫zich嘅都OK嘅

閃魔呢?
屌尋日補完雙面膠紙今日又開始痴唔實

唔知，冇用過答你唔倒

C9pro, 影相好唔得，如想換部功能和C9pro差不多或好之餘，仲想影相好的，Samsung那部較好

直上S9+

頂唔順reset左
待機好左好多
之前待機倒水咁倒

Smart Octopus code : 6EDHYK

大家部note9影相有冇lag?
點搞？

影相就無 screen cap就有啲慢
見鄉土嗰邊有講影相bug 可以睇睇

Referral Code : 5D6KEM

媽吖

呢幾日由apple轉會買咗s9
覺得s9個mon好似好黃，有冇方法整藍色啲？
同埋smart octopus 係咪一定要加信用卡？

係咪開左護眼？
唔洗

冇開藍光濾鏡
開全白畫面覺得特別黃

搞掂咗 唔該巴打

初初轉機係會咁
習慣咗其實就ok
根本就係之前部機太藍色温太高
而家先係正常白色

下面冇咁白
淺淺地藍咁會好啲
雖然而家已經幾正

正

a8s 竟然用BOE lcd

用大陸嘢都唔用自家嘢

都接受到

屌支那為又抄design(殘體注意)

佢係夠仆街 但係又吹佢唔脹 我諗3叔都傾掂咗賣唔少穿窿mon畀屎為

係咪代表s10 係真full screen

最好啦 不過我都係鍾情NOTE系列 希望NOTE都跟住FULL SCREEN

蝗國既日常

咁都被屎為搶到第一

睇傳聞應該都係infinity o穿窿mon
可能note 10會見到真full screen嘅

用緊碌鳩嘅大家其實會唔會諗住換s10/s10+?

睇價錢

如用 穿窿 mon ... 係唔會的.

用緊s9嘅表示唔會
除非冇拿拿壞咗又整唔返
唔想製造咁多垃圾

白色note9
已於台灣發布

香港幾時出one ui

之前屎為MATE20PRO已經無恥 直接將samsung同apple combine改都無改過
家陣仲搶先推出

次次都係擠牙膏咁出，不過我係smartone特價嘅時候已經買咗

呢期note9 5500左右有得入手 入唔入好
跌爆咗S8用緊舊機

要新型號，就等2月。

不過note 9 的確係好，終於有部電量滿意既機。如果第日有4500就正，唔介意厚d

Go go go

1月吖嗎 到香港1月尾啦

計埋Delay，3月啦

8月買既note9漏光

去cs仲有冇得換？

等到二月不如一槍打死我 今個禮拜就去買

買啦
呢期真心抵屌
但係記得要 30/11 前買先有 $600 平

到時如果方便
入埋我 smart octopus referral code: VVQMTZ

samsung 幾時學下 iphone x 既 navigation bar 咁
可以唔使收埋個 nav bar
又可以享受 full screen 使用

one ui咪有

都搵唔切咁多人啦 當冇嗰600

600 係出機 promo 呀
唔係 smart octopus referral

應該會再續

拎張單既相，去三叔官網登記就有
不過要等佢派果600

meizu 16s 最接近s10

三星應該放多的 leaks圖

大陸廠不意外

睇嚟終於到三叔帶起個trend
apple notch trend byebye

發覺大陸未發佈嘅機
成日會出現喺地鐵嘅乘客手上
之前vivo nex又係咁
係咪啲廠專登畀人見到㗎

其實影相同比人影果個都係同一批人黎

應該係
三叔都應該學佢哋咁扮下嘢leak下
傳聞可信度+100

btw 啱啱發現佢都有3.5mm耳機窿
都幾抵讚

可能係三叔最後有3.5mm既旗艦機

應該繼續用S9算 個樣冇咩動力想轉機

其實香港samsung都會有人拎部真機係香港去試接收呀
等等嘅問題
不過人地會係私家車上面試
唔會咁戇鳩俾人影到

邊間咁平??

左下tap 2下粒點就會隱藏。再去samsung app download one hand operation, set 好

想問下smart octopus啲優惠係咪可以即日搞掂晒登記 唔洗等佢批
聽日部s9+先到手驚會趕唔切係30號前搞掂

同埋有冇唔係好貴嘅mon貼推介

幫到手答我問題用你code

申請Samsung pay加Smart Octopus 回$600喺30號前登記就得, 但佢呢輪批得勁慢, 我11月1日申請到而家都未有, samsung pay內會收到訊息話你知己登記, 到時8仔app就會有通知.

詳情請瀏覽:

推薦回$100, 都係, 登記左先就得.
推薦號碼: G7DHML
活動連結:
建議加埋自動增值拎多$150, 你一般增值要收手績費, 自動增值一日最多增值1次其實唔驚人執到無限do, 打去銀行cut 2個鐘後會截數, 有剩會退返比你(利申唔見過2次sofar冇太大損失).
但注意1張信用咭只可增值1張8仔, 可以將現有實體咭轉去做smart octoups, 登記smart octoups果時會問你轉唔轉, 自動增值會帶埋過去, 咁就冇果$150, 即係要用另一張信用咭去增值smart octoups.

UV貼方面呢自己淘平D, 但某D太過平有人試過會傷MON, 拆出黎時會有膠水漬痴實, 呢2間都OK, 自己衡量風險.
rmb168

rmb78

whitestone就齊晒架生, 但amazson都3百幾

怕手殘可以拎去畀人貼, 但貴好多.
Ray Ma推介Triskin 玻璃保護貼 $458, 深水步

呢間就$328(原價428要讚好fb), 先包膜再貼uv貼
【店鋪名字：Moshi包膜】 【地址：九龍旺角先達廣埸1樓F63】
【營業時間：每天13:00 - 22:00】 【聯絡電話：26289996】
【Whatsapp：91867900】
【3D手工全透全覆蓋玻璃貼】洗機，觸控大測試

5500係大舖定格價網細舖？

八達通獎賞係samsung pay有彈優惠碼出黎 但八仔app 就冇

個碼唔關事
點都係要等八達通 app 出 notification

smart octopus referral code: VVQMTZ

扣哂基本 promo 5000 左右
(advance promo 要申請自動增值)

sunmobile 5998
- mango mall 200
- samsung 600
- smart octopus referral 100
================
= 5098

smart octopus referral code: VVQMTZ

其實以一部出咗兩三個月嘅flagship嚟講真係好抵
LG/Sony跌價都冇咁快

你睇返個底，有寫幾時先有得領取

有無人note 9個smart octopus用唔到
頭先趕時間搭鐵 嘟幾次都話車票失效

唔駛上台都ok?
Manage mall $200 係咩黎？

上台 or 現有客戶都得
mangomall 就係 sunmobile 版既 csl the club
11 月開 acc 送 1000 分
可以即場開 acc
即扣 200 分黎當 200 蚊買機用

smart octopus referral code: VVQMTZ

要上台

Mango mall你當係sun mobile版嘅HKTVmall
買嘢/交月費儲分
啲分又可以當回贈咁用
不過重點係新join member買note 9可以平兩舊
我join完拎咗個$200折扣之後完全冇睇過個mall有咩買

thanks 巴打
裝左 one hand operation+
而家左邊向右拉變返 back
方便左好多

啲細鋪買機，有冇果八達通$600

應該冇
佢要指定零售商
最穩陣都係佢登記 link 入面個店鋪 list

smart octopus referral code: VVQMTZ

唔駛客氣，都係呢度d 巴打教我，互相幫助

我去華仁買有，收到confirmation email

我睇條款細則佢話要upload指定零售商單據 - 但我見Samsung只得特約零售商

請問有無人知指定零售商係咩嚟

你其實想去邊間買？

現有客戶,是否要加約?

細鋪，平好多

加1年

咁本身係三幾四十蚊plan, 是否要升plan ??

呢個唔知😅

要
用30/40蚊plan買機要用原價買（即係$7000

要
現有計劃重新計 12 個月

smart octopus referral code: VVQMTZ

減返嗰600同細鋪買差唔多
如果華仁都有都OK嘅

或者等下12月聖誕果期有冇得平

最低$96plan

thx bro
岩岩係華仁出左機
用左你個code

岩岩係華仁買
問過佢係可以登記600回贈

收cash，like佢個page減多$10

我個code: KPRFE1

有無巴打買galaxy watch 想去細鋪買 行貨 平600蚊 但驚唔驚俾人呃
係咪有勤達都ok? 有無得好似手機咁打個imei code上網check?

ching華仁幾銀？

$5940-10=$5930

登記左smart octopus幾時先收到confirmation email

2-3個工作天左右

仲有位，齊齊賺錢

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。

推薦號碼: 41M4SD

想問依家s9抵唔抵買 行貨去到4k

今日收到$600

Me too

係咪夾定？smart octopus果600蚊，11月1日登記今日終於拎到了，足足1個月
佢分左2個300蚊咁回畀我。

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。
推薦號碼: G7DHML

why not note9

我4號登記
應該係一批過派錢

咁note9淨機5千尾，唔要支筆其實s9都唔係差

price邊間？聽聞好多黑店

我要s9 貪佢夠細

如果你要細 size 就冇計

但你細舖未必有 promo

呢張新圖
S9 promo 要官網睇
做埋今日

我本身有學生優惠 之前喺朗豪坊整機嗰到staff話smart octopus冇學生優惠 所以呢個同我都好似冇關係

note 9 512送機票

咁你開張新既 smart octopus 食 promo 啦
要普通成人租用版先可以加入去

smart octopus referral code: VVQMTZ

三星痴左線
派完錢又派機票
可能少人買 512gb

吓 癲左呀

畀支那機搶晒份額
依家三星先識驚
但佢又唔可以直接減價整cheap個牌子
所以就左送右送 清貨

送機票都幾大方

之前出機果陣個店員都話呢排多人出 mate20pro

啱呀
小弟都係有學生優惠
所以都開咗張新卡入落去
平時買嘢搭巴士用